何洋達:古有神農氏嚐百草，今有尊甘悶試百法

source: 琴晚熱血政治

何仔好狗

點解牙達咁憎射撚滿？

樓主偷野都唔洗坐

笑西？

何金水真係好仆街

岩

交左罰款未

你交

自推

牙滿仲未嬲完

牙滿會唔會同洋達打擂台

以和為貴

牙賓做和事佬

所有野都係牙奏你搞出來

係牙滿自己要發動圖書館戰爭